下集侏羅紀係咪叫恐龍大戰拉斯維加斯？

翼龍好想玩兩手咁

仲有化骨龍同peter朱 客串演出

導演係咪Handsome

芒亨